點解喺GTA嫖完之後，落車殺番個女人會收唔番條數

問啲狗咪知佢哋嫖慣

因為佢地用Alipay

我得喎

😦😦😦

因為佢地嗰閪係八達通， 而入咗八達通嘅錢係攞唔返嘅

齊數咩

定係你射左好多次

一次

殺啲司機都係啦，附加費都收唔返

因為你上左網先有得玩
電子支付就係咁

咁先進